突然醒覺 原來聽日要返工

屌

放假

快啲瞓 準時返工啦
聽日

好公司好老闆可遇不可求

點解你會有錯覺唔洗返？

讀緊書

咁後日呢
連後日都要返嘅話就真係慘啲

幻想緊返工都有十幾日聖誕假
諗完當咗真

我寧願返工好過聽日on99一個人過

咁又唔洗

放工未啊

OT

放工未

屌!!

真係年初四咁樣